大家可唔可以唔好再攪時事台?

我從未來係體育台留言，
香港已到末期，不要再內鬥了好嗎

好

呢層大家都知。
不過搞事個批唔係咁諗。
佢哋反而想越亂越好。

咪就係